(this.webpackJsonpclient=this.webpackJsonpclient||[]).push([[6],{34:function(e,a,t){"use strict";t.d(a,"a",(function(){return n}));var i=t(0);t(1);function n(e){var a=e.ozlusoz;return Object(i.jsx)("section",{className:"section section-background section-text-light section-center mt-xl mb-none",style:{backgroundImage:'url("img/parkimg/block.png")',backgroundPosition:"50% -100px"},children:Object(i.jsx)("div",{className:"container",children:Object(i.jsx)("div",{className:"row",children:Object(i.jsxs)("div",{className:"col-md-10 col-md-offset-1",children:[Object(i.jsx)("h2",{children:Object(i.jsx)("strong",{children:a.title})}),Object(i.jsx)("div",{className:"owl-carousel owl-theme nav-bottom rounded-nav mb-none","data-plugin-options":"{'items': 1, 'loop': false}",children:a.contents.map((function(e,a){return Object(i.jsx)("div",{children:Object(i.jsx)("div",{className:"col-md-12",children:Object(i.jsxs)("div",{className:"testimonial testimonial-style-2 testimonial-with-quotes mb-none",children:[Object(i.jsx)("blockquote",{children:Object(i.jsx)("p",{children:e.text})}),Object(i.jsx)("div",{className:"testimonial-author",children:Object(i.jsx)("p",{children:Object(i.jsx)("strong",{children:e.auther})})})]})})},a)}))})]})})})})}},73:function(e,a,t){"use strict";t.r(a),t.d(a,"default",(function(){return r}));var i=t(0),n=t(1),l=t(34),s={title:"Adalet, toplumlar\u0131n nefes borular\u0131d\u0131r",contents:[{text:" Adalet d\xfcnyadan kalkarsa, insan hayat\u0131na de\u011fer verecek bir \u015fey kalmaz",auther:"\u0130. Kant"},{text:"Adaleti, y\xfcksek bir kanun olarak kabul etmekten vazge\xe7en millet, bu felaketini hi\xe7bir ba\u015far\u0131 ile telafi edemez.  ",auther:"W.E.Chann\u0131ng"},{text:"Adalet, milletlerin ekme\u011fidir; milletler daima adalete ac\u0131k\u0131rlar",auther:"Herakleitos \xa0"}]};function r(){return Object(n.useEffect)((function(){function e(e){return new Promise((function(a,t){var i=document.createElement("script");i.src=e,i.addEventListener("load",(function(){a()})),i.addEventListener("error",(function(e){t(e)})),document.body.appendChild(i),document.body.removeChild(i)}))}e("/js/theme.js"),e("/js/theme.init.js"),e("/js/views/view.contact.js"),e("/vendor/bootstrap/js/bootstrap.min.js")})),Object(i.jsxs)(i.Fragment,{children:[Object(i.jsxs)("div",{className:"container",children:[Object(i.jsxs)("div",{className:"row",children:[Object(i.jsx)("section",{className:"page-header",children:Object(i.jsx)("div",{className:"container",children:Object(i.jsx)("div",{className:"row",children:Object(i.jsx)("div",{className:"col-md-12",children:Object(i.jsx)("h1",{children:"Hakk\u0131m\u0131zda"})})})})}),Object(i.jsx)("div",{className:"col-md-4",children:Object(i.jsx)("div",{className:"owl-carousel owl-theme","data-plugin-options":"{'items': 1, 'margin': 10}",children:Object(i.jsx)("div",{children:Object(i.jsx)("span",{className:"img-thumbnail",children:Object(i.jsx)("img",{height:300,className:"img-responsive",src:"img/parkimg/mehmetTunc.jpg"})})})})}),Object(i.jsxs)("div",{className:"col-md-8",children:[Object(i.jsxs)("h2",{className:"mb-none",children:["Dr. Mehmet ",Object(i.jsx)("strong",{children:"TUNC"})]}),Object(i.jsx)("h4",{className:"heading-primary",children:"AVUKAT"}),Object(i.jsx)("hr",{className:"solid"}),Object(i.jsx)("p",{style:{textIndent:"50px",textAlign:"start"},children:"Av. Mehmet Tun\xe7 1975 y\u0131l\u0131nda Gaziantep\u2019te do\u011fmu\u015ftur. \u0130lkokul orta okul ve lise e\u011fitimini burada tamamlad\u0131ktan sonra Adana Polis okulunda e\u011fitim alm\u0131\u015ft\u0131r. Polis olarak g\xf6rev yaparken \u0130stanbul \xfcniversitesi Fen Edebiyat Fak\xfcltesinde Co\u011frafya B\xf6l\xfcm\xfcnde Lisans ve Y\xfcksek Lisans E\u011fitimini tamamlam\u0131\u015ft\u0131r. 2014 y\u0131l\u0131nda K\xfclt\xfcr \xdcniversitesi Hukuk Fak\xfcltesinden mezun olmu\u015f ve\xa0 ba\u011f\u0131ms\u0131z avukat olarak g\xf6reve ba\u015flam\u0131\u015ft\u0131r. Avukat Mehmet Tun\xe7, 2015 y\u0131l\u0131ndan beri hem yerli hem yabanc\u0131 \u015fah\u0131s ve \u015firketlere ticaret hukuku, i\u015f hukuku, \u015firketler hukuku, yabanc\u0131lar hukuku, aile hukuku, icra hukuku, s\xf6zle\u015fmeler hukuku, gayrimenkul hukuku, ceza hukuku, miras hukuku alanlar\u0131nda avukatl\u0131k hizmeti vermektedir. Avukat Mehmet Tun\xe7 ,\xe7al\u0131\u015fmalar\u0131nda  hukukun \xfcst\xfcnl\xfc\u011f\xfc, insan haklar\u0131na sayg\u0131, gizlilik, d\xfcr\xfcstl\xfck, g\xfcven, profesyonellik prensipleri ve ilkeleri do\u011frultusunda hareket etmektedir. Avukat Mehmet Tun\xe7, uyu\u015fmazl\u0131klar\u0131n dava a\xe7\u0131lmadan sulh ya da uzla\u015fma yoluyla \xe7\xf6z\xfcm\xfc, dava s\xfcre\xe7lerinin ba\u015ftan sona takip edilmesi, olas\u0131 risklerin analiz edilerek m\xfcvekkillere bildirilmesi, m\xfcvekkillerin dava s\xfcreci boyunca bilgilendirilmesi, m\xfcvekkillerin hak ve \xe7\u0131karlar\u0131n\u0131n g\xfcvence alt\u0131na al\u0131nmas\u0131 ile her t\xfcrl\xfc hukuki ba\u015fvurular konusunda m\xfcvekkillerine hukuki dan\u0131\u015fmanl\u0131k ve avukatl\u0131k hizmeti sa\u011flamaktad\u0131r."})]})]}),Object(i.jsx)("div",{className:"row",children:Object(i.jsx)("div",{className:"col-md-12",children:Object(i.jsx)("hr",{})})})]}),Object(i.jsx)(l.a,{ozlusoz:s})]})}}}]);
//# sourceMappingURL=6.5b0f79fb.chunk.js.map